Я новичок в кодировании, и теперь я хочу получить сумму двух массивов ... фактически сумму всех их элементов. Буду признателен за вашу помощь.

PS В каждый массив входят только целые числа. Выход - тоже число.